巴打會唔會介意女朋友穿好性感

例如經常短裙露肚低胸

出街咪會

你老母性感很多人hi

誰的老母性感很多人CALL 十二點鐘擱在夜店流浪你嗶我嗶high到ㄡˇ

對住我就可以著sexy ,
出街就唔得 除非佢做雞

之前溝過條女
勁長腿出親街都熱褲
𠝹波袋
係會好多男人望
而我就覺得幾爽嘅，因為好野先有人望
但又有少少醋意
兩樣夾埋果種感覺好特別，好變戀

已散

男人老狗咁小家

圖

首先，…… 然後，……

誰的老母性感很多人call